今晚阿仙奴贏波 我抄撚晒你地啲名

盡不走數

LM

留名睇阿仙奴贏波

ok

笑而不語

辛苦哂樓主

係有誠意就連留言抄啦

淆底牙

我知今晚點買啦

系

我都唔想你抄

千其唔好買曼城

名連留，淨係頭30頁
deal

好啊

Lm

盡力唔走數

咪燈啦

Deal你老母